# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) 2018, SekouD
# This file is distributed under the same license as the potranslator package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: potranslator 0.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-05 13:52+0200\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Translated-By: potranslator 0.2.0\n"

#: ../../../README.rst:3
msgid "potranslator"
msgstr "potranslator"

#: ../../../README.rst:36
msgid ""
"`potranslator` is a package to easily translate po and pot files generated "
"by Sphinx_ or other tools in any language supported by Google Translate. | "
"The Command Line Interface of `potranslator` follows the same pattern as "
"sphinx-intl_."
msgstr ""
"`potranslator`是一个软件包，可以轻松地翻译由Sphinx_或Google翻译支持的任何语言的其他工具生成的po和pot文件。 | "
"`potranslator`的命令行界面遵循与sphinx-intl_相同的模式。"

#: ../../../README.rst:39
msgid ""
"Optional: supports the Transifex collaborative service to upload the auto-"
"generated translations to transifex_ for collaborative corrections of the "
"translations."
msgstr "可选：支持Transifex协作服务将自动生成的翻译上传到transifex_，以便对翻译进行协作更正。"

#: ../../../README.rst:43
msgid "Supported Languages"
msgstr "支持的语言"

#: ../../../README.rst:45
msgid "Afrikaans     af"
msgstr "南非荷兰语af"

#: ../../../README.rst:46
msgid "Albanian      sq"
msgstr "阿尔巴尼亚人"

#: ../../../README.rst:47
msgid "Amharic       am"
msgstr "阿姆哈拉语"

#: ../../../README.rst:48
msgid "Arabic        ar"
msgstr "阿拉伯语ar"

#: ../../../README.rst:49
msgid "Armenian      hy"
msgstr "亚美尼亚人"

#: ../../../README.rst:50
msgid "Azeerbaijani  az"
msgstr "阿塞拜疆az"

#: ../../../README.rst:51
msgid "Basque        eu"
msgstr "巴斯克欧"

#: ../../../README.rst:52
msgid "Belarusian    be"
msgstr "白俄罗斯人"

#: ../../../README.rst:53
msgid "Bengali       bn"
msgstr "孟加拉国bn"

#: ../../../README.rst:54
msgid "Bosnian       bs"
msgstr "波斯尼亚人"

#: ../../../README.rst:55
msgid "Bulgarian     bg"
msgstr "保加利亚bg"

#: ../../../README.rst:56
msgid "Catalan       ca"
msgstr "加泰罗尼亚语"

#: ../../../README.rst:57
msgid "Cebuano       ceb (ISO-639-2)"
msgstr "Cebuano ceb（ISO-639-2）"

#: ../../../README.rst:58
msgid "Chinese (Simplified)  zh-CN (BCP-47)"
msgstr "中文（简体）zh-CN（BCP-47）"

#: ../../../README.rst:59
msgid "Chinese (Traditional) zh-TW (BCP-47)"
msgstr "中文（繁体）zh-TW（BCP-47）"

#: ../../../README.rst:60
msgid "Corsican      co"
msgstr "科西嘉岛公司"

#: ../../../README.rst:61
msgid "Croatian      hr"
msgstr "克罗地亚人"

#: ../../../README.rst:62
msgid "Czech cs"
msgstr "捷克cs"

#: ../../../README.rst:63
msgid "Danish        da"
msgstr "丹麦人"

#: ../../../README.rst:64
msgid "Dutch nl"
msgstr "荷兰人"

#: ../../../README.rst:65
msgid "English       en"
msgstr "英语en"

#: ../../../README.rst:66
msgid "Esperanto     eo"
msgstr "世界语eo"

#: ../../../README.rst:67
msgid "Estonian      et"
msgstr "爱沙尼亚等"

#: ../../../README.rst:68
msgid "Finnish       fi"
msgstr "芬兰语"

#: ../../../README.rst:69
msgid "French        fr"
msgstr "法国fr"

#: ../../../README.rst:70
msgid "Frisian       fy"
msgstr "弗里斯兰人"

#: ../../../README.rst:71
msgid "Galician      gl"
msgstr "加利西亚gl"

#: ../../../README.rst:72
msgid "Georgian      ka"
msgstr "格鲁吉亚卡"

#: ../../../README.rst:73
msgid "German        de"
msgstr "德国人"

#: ../../../README.rst:74
msgid "Greek el"
msgstr "希腊语el"

#: ../../../README.rst:75
msgid "Gujarati      gu"
msgstr "古吉拉特古"

#: ../../../README.rst:76
msgid "Haitian Creole        ht"
msgstr "Haitian Creole ht"

#: ../../../README.rst:77
msgid "Hausa ha"
msgstr "豪哈哈"

#: ../../../README.rst:78
msgid "Hawaiian      haw (ISO-639-2)"
msgstr "夏威夷山楂（ISO-639-2）"

#: ../../../README.rst:79
msgid "Hebrew        iw"
msgstr "希伯来语"

#: ../../../README.rst:80
msgid "Hindi hi"
msgstr "印地语嗨"

#: ../../../README.rst:81
msgid "Hmong hmn (ISO-639-2)"
msgstr "Hmong hmn（ISO-639-2）"

#: ../../../README.rst:82
msgid "Hungarian     hu"
msgstr "匈牙利人胡"

#: ../../../README.rst:83
msgid "Icelandic     is"
msgstr "冰岛是"

#: ../../../README.rst:84
msgid "Igbo  ig"
msgstr "伊博ig"

#: ../../../README.rst:85
msgid "Indonesian    id"
msgstr "印尼语id"

#: ../../../README.rst:86
msgid "Irish ga"
msgstr "爱尔兰ga"

#: ../../../README.rst:87
msgid "Italian       it"
msgstr "意大利吧"

#: ../../../README.rst:88
msgid "Japanese      ja"
msgstr "日本的ja"

#: ../../../README.rst:89
msgid "Javanese      jw"
msgstr "爪哇jw"

#: ../../../README.rst:90
msgid "Kannada       kn"
msgstr "卡纳达克"

#: ../../../README.rst:91
msgid "Kazakh        kk"
msgstr "哈萨克斯坦kk"

#: ../../../README.rst:92
msgid "Khmer km"
msgstr "高棉公里"

#: ../../../README.rst:93
msgid "Korean        ko"
msgstr "韩国ko"

#: ../../../README.rst:94
msgid "Kurdish       ku"
msgstr "库尔德库"

#: ../../../README.rst:95
msgid "Kyrgyz        ky"
msgstr "吉尔吉斯"

#: ../../../README.rst:96
msgid "Lao   lo"
msgstr "老罗"

#: ../../../README.rst:97
msgid "Latin la"
msgstr "拉丁语la"

#: ../../../README.rst:98
msgid "Latvian       lv"
msgstr "拉脱维亚lv"

#: ../../../README.rst:99
msgid "Lithuanian    lt"
msgstr "立陶宛语"

#: ../../../README.rst:100
msgid "Luxembourgish lb"
msgstr "卢森堡lb"

#: ../../../README.rst:101
msgid "Macedonian    mk"
msgstr "马其顿语"

#: ../../../README.rst:102
msgid "Malagasy      mg"
msgstr "马达加斯加人"

#: ../../../README.rst:103
msgid "Malay ms"
msgstr "马来人"

#: ../../../README.rst:104
msgid "Malayalam     ml"
msgstr "马拉雅拉姆毫升"

#: ../../../README.rst:105
msgid "Maltese       mt"
msgstr "马耳他山"

#: ../../../README.rst:106
msgid "Maori mi"
msgstr "毛利人mi"

#: ../../../README.rst:107
msgid "Marathi       mr"
msgstr "马拉蒂先生"

#: ../../../README.rst:108
msgid "Mongolian     mn"
msgstr "蒙古人"

#: ../../../README.rst:109
msgid "Myanmar (Burmese)     my"
msgstr "缅甸（缅甸）我的"

#: ../../../README.rst:110
msgid "Nepali        ne"
msgstr "尼泊尔人"

#: ../../../README.rst:111
msgid "Norwegian     no"
msgstr "挪威语没有"

#: ../../../README.rst:112
msgid "Nyanja (Chichewa)     ny"
msgstr "Nyanja（Chichewa）ny"

#: ../../../README.rst:113
msgid "Pashto        ps"
msgstr "普什图语ps"

#: ../../../README.rst:114
msgid "Persian       fa"
msgstr "波斯发"

#: ../../../README.rst:115
msgid "Polish        pl"
msgstr "波兰语pl"

#: ../../../README.rst:116
msgid "Portuguese (Portugal, Brazil) pt"
msgstr "葡萄牙语（葡萄牙，巴西）pt"

#: ../../../README.rst:117
msgid "Punjabi       pa"
msgstr "旁遮普巴"

#: ../../../README.rst:118
msgid "Romanian      ro"
msgstr "罗马尼亚罗"

#: ../../../README.rst:119
msgid "Russian       ru"
msgstr "俄罗斯茹"

#: ../../../README.rst:120
msgid "Samoan        sm"
msgstr "萨摩亚sm"

#: ../../../README.rst:121
msgid "Scots Gaelic  gd"
msgstr "苏格兰盖尔语gd"

#: ../../../README.rst:122
msgid "Serbian       sr"
msgstr "塞尔维亚人"

#: ../../../README.rst:123
msgid "Sesotho       st"
msgstr "塞索托街"

#: ../../../README.rst:124
msgid "Shona sn"
msgstr "Shona sn"

#: ../../../README.rst:125
msgid "Sindhi        sd"
msgstr "辛迪sd"

#: ../../../README.rst:126
msgid "Sinhala (Sinhalese)   si"
msgstr "僧伽罗语（僧伽罗语）si"

#: ../../../README.rst:127
msgid "Slovak        sk"
msgstr "斯洛伐克sk"

#: ../../../README.rst:128
msgid "Slovenian     sl"
msgstr "斯洛文尼亚语sl"

#: ../../../README.rst:129
msgid "Somali        so"
msgstr "所以索马里"

#: ../../../README.rst:130
msgid "Spanish       es"
msgstr "西班牙语"

#: ../../../README.rst:131
msgid "Sundanese     su"
msgstr "Sund他人su"

#: ../../../README.rst:132
msgid "Swahili       sw"
msgstr "斯瓦希里语"

#: ../../../README.rst:133
msgid "Swedish       sv"
msgstr "瑞典sv"

#: ../../../README.rst:134
msgid "Tagalog (Filipino)    tl"
msgstr "他加禄语（菲律宾语）tl"

#: ../../../README.rst:135
msgid "Tajik tg"
msgstr "塔吉克斯坦"

#: ../../../README.rst:136
msgid "Tamil ta"
msgstr "泰米尔语ta"

#: ../../../README.rst:137
msgid "Telugu        te"
msgstr "泰卢固语"

#: ../../../README.rst:138
msgid "Thai  th"
msgstr "泰国人"

#: ../../../README.rst:139
msgid "Turkish       tr"
msgstr "土耳其语tr"

#: ../../../README.rst:140
msgid "Ukrainian     uk"
msgstr "乌克兰英国"

#: ../../../README.rst:141
msgid "Urdu  ur"
msgstr "乌尔都你的"

#: ../../../README.rst:142
msgid "Uzbek uz"
msgstr "乌兹别克乌兹"

#: ../../../README.rst:143
msgid "Vietnamese    vi"
msgstr "越南人vi"

#: ../../../README.rst:144
msgid "Welsh cy"
msgstr "威尔士语"

#: ../../../README.rst:145
msgid "Xhosa xh"
msgstr "Xhosa xh"

#: ../../../README.rst:146
msgid "Yiddish       yi"
msgstr "依地语"

#: ../../../README.rst:147
msgid "Yoruba        yo"
msgstr "约鲁巴哟"

#: ../../../README.rst:148
msgid "Zulu  zu"
msgstr "Zulu zu"

#: ../../../README.rst:156
msgid "QuickStart for auto-translation with potranslator"
msgstr "QuickStart用于使用potranslator进行自动翻译"

#: ../../../README.rst:158
msgid ""
"This section describes how to translate documents generated with Sphinx_ "
"with the `potranslator` command."
msgstr "本节介绍如何使用`potranslator`命令翻译使用Sphinx_生成的文档。"

#: ../../../README.rst:160
msgid "Create your document(s) by using Sphinx::"
msgstr "使用Sphinx创建您的文档::"

#: ../../../README.rst:164
msgid "Optionally add the settings to your `conf.py` if you have one::"
msgstr "（可选）将设置添加到`conf.py`（如果有）::"

#: ../../../README.rst:169
msgid "`locale_dirs` is required and `gettext_compact` is optional."
msgstr "`locale_dirs`是必需的，`gettext_compact`是可选的。"

#: ../../../README.rst:171
msgid ""
"Extract the document's translatable messages into pot files (make sure you "
"are in the folder containing `make.bat` and `Makefile` if you are on "
"windows)::"
msgstr "将文档的可翻译消息解压缩到pot文件中（如果你在windows上，请确保你在包含`make.bat`和`Makefile`的文件夹中）::"

#: ../../../README.rst:175
msgid "Translate/Update your documents in German and Japanese::"
msgstr "翻译/更新您的德语和日语文件::"

#: ../../../README.rst:179
msgid ""
"Done. You got these directories that contain po files with auto-translated "
"entries:"
msgstr "完成。你有这些包含po文件的目录，其中包含自动翻译的条目："

#: ../../../README.rst:181
msgid "`./locale/de/LC_MESSAGES/`"
msgstr "`/区域/德/ LC_MESSAGES /`"

#: ../../../README.rst:182
msgid "`./locale/ja/LC_MESSAGES/`"
msgstr "`/区域/ JA / LC_MESSAGES /`"

#: ../../../README.rst:184
msgid ""
"Translate/Update your documents in Japanese and Build the compiled mo "
"files::"
msgstr "用日语翻译/更新您的文档并构建已编译的mo文件::"

#: ../../../README.rst:189
msgid "That's all!"
msgstr "就这样！"

#: ../../../README.rst:193
msgid "Basic Features"
msgstr "基本功能"

#: ../../../README.rst:195
msgid "Translate or update po files from pot files."
msgstr "从pot文件翻译或更新po文件。"

#: ../../../README.rst:196
msgid "Build mo files from po or pot files."
msgstr "从po或pot文件构建mo文件。"

#: ../../../README.rst:199
msgid "Requirements for the basic features"
msgstr "基本功能要求"

#: ../../../README.rst:201
msgid "Python 3.6, 3.5, 3.4, 2.7, pypy."
msgstr "Python 3.6,3.5,3.4,2.7，pypy。"

#: ../../../README.rst:202
msgid ""
"external library: setuptools_, six_, babel_, click_, googletrans_, polib_"
msgstr "外部库：setuptools，six，babel_，click_id，googletrans_，polib_"

#: ../../../README.rst:206
msgid "Optional features"
msgstr "可选功能"

#: ../../../README.rst:207
msgid "These features need the `transifex-client`_ library."
msgstr "这些功能需要`transifex-client`_库。"

#: ../../../README.rst:209
msgid ""
"create .transifexrc file from environment variable, without interactive "
"input."
msgstr "从环境变量创建.transifexrc文件，无需交互式输入。"

#: ../../../README.rst:211
msgid "create .tx/config file without interactive input."
msgstr "在没有交互式输入的情况下创建.tx / config文件。"

#: ../../../README.rst:212
msgid "update .tx/config file from locale/pot files automatically."
msgstr "自动更新locale / pot文件中的.tx / config文件。"

#: ../../../README.rst:213
msgid "build mo files from po files in the locale directory."
msgstr "从locale目录中的po文件构建mo文件。"

#: ../../../README.rst:215
msgid "You need to use the `tx` command for below features:"
msgstr "您需要使用`tx`命令获得以下功能："

#: ../../../README.rst:217
msgid "`tx push -s` : push pot (translation catalogs) to transifex."
msgstr "`tx push -s`：push pot（翻译目录）到transifex。"

#: ../../../README.rst:218
msgid "`tx pull -l ja` : pull po (translated catalogs) from transifex."
msgstr "`tx pull -l ja`：来自transifex的pull po（翻译目录）。"

#: ../../../README.rst:221
msgid "Requirements for the optional features"
msgstr "可选功能的要求"

#: ../../../README.rst:223
msgid ""
"Your transifex_ account if you want to upload/download po files from "
"transifex."
msgstr "如果您想从transifex上传/下载po文件，请使用transifex_帐户。"

#: ../../../README.rst:225
msgid "external library: `transifex-client`_"
msgstr "外部库：`transifex-client`_"

#: ../../../README.rst:229
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: ../../../README.rst:231
msgid "Recommended strongly: use virtualenv for this procedure::"
msgstr "强烈推荐：使用virtualenv进行此过程::"

#: ../../../README.rst:235
msgid ""
"If you want to use the `Optional Features`_, you need install this "
"additional library::"
msgstr "如果你想使用`Optional Features`_，你需要安装这个额外的库::"

#: ../../../README.rst:241
msgid "Commands, options, environment variables"
msgstr "命令，选项，环境变量"

#: ../../../README.rst:244
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: ../../../README.rst:246
msgid "Type `potranslator` without arguments to show the help instructions."
msgstr "键入不带参数的“potranslator”来显示帮助说明。"

#: ../../../README.rst:250
msgid "Setup environment variables"
msgstr "设置环境变量"

#: ../../../README.rst:252
msgid ""
"All command-line options can be set with environment variables using the "
"format POTRANSLATOR_<UPPER_LONG_NAME> . Dashes (-) have to replaced with "
"underscores (_)."
msgstr ""
"可以使用POTRANSLATOR_ <UPPER_LONG_NAME>格式使用环境变量设置所有命令行选项。破折号（ - ）必须替换为下划线（_）。"

#: ../../../README.rst:256
msgid "For example, to set the languages::"
msgstr "例如，设置语言::"

#: ../../../README.rst:260
msgid "This is the same as passing the option to potranslator directly::"
msgstr "这与将选项直接传递给potranslator相同::"

#: ../../../README.rst:266
msgid "Setup sphinx conf.py"
msgstr "设置sphinx conf.py"

#: ../../../README.rst:268
msgid ""
"Add the following settings to your sphinx document's conf.py if it exists::"
msgstr "将以下设置添加到sphinx文档的conf.py（如果存在）::"

#: ../../../README.rst:275
msgid "Setup Makefile / make.bat"
msgstr "设置Makefile / make.bat"

#: ../../../README.rst:277
msgid ""
"`make gettext` will generate pot files into `_build/gettext` directory, "
"however pot files can be generated in the `locale/pot` if convenient. You "
"can do that by replacing `_build/gettext` with `locale/pot` in your "
"`Makefile` and/or `make.bat` that was generated by sphinx-quickstart."
msgstr ""
"`make gettext`会在`_build / gettext`目录中生成pot文件，但是如果方便的话，可以在`locale / "
"pot`中生成pot文件。您可以通过将`_build / gettext`替换为`makefile`和/或由sphinx-"
"quickstart生成的`make.bat`中的`locale / pot`来实现。"

#: ../../../README.rst:284
msgid "License"
msgstr "执照"

#: ../../../README.rst:285
msgid ""
"Licensed under the BSD license. See the LICENSE file for specific terms."
msgstr "根据BSD许可证获得许可。有关特定术语，请参阅LICENSE文件。"

#: ../../../README.rst:290
msgid "Original"
msgstr "原版的"

#: ../../../README.rst:292
msgid "This utilty is derived from this project."
msgstr "该实用程序源自此项目。"

#: ../../../README.rst:294
msgid "https://pypi.org/project/sphinx-intl"
msgstr "https://pypi.org/project/sphinx-intl"

#: ../../../README.rst:298
msgid "CHANGES"
msgstr "变化"

#: ../../../README.rst:300
msgid ""
"See: https://github.com/sphinx-doc/potranslator/blob/master/HISTORY.rst"
msgstr ""
"请参阅：https：//github.com/sphinx-doc/potranslator/blob/master/HISTORY.rst"
